【真文學院毒男入】星洲水淹地鐵

又超越香港

新加坡南北線地鐵上周六下午發生水浸，多個地鐵站被波及，包括碧山、布萊德和大巴窑之間各站，服務延誤將近廿一小時。